(月經)PS4定Switch?

PS5

ps4

5 pro

留名睇索狗話switch 垃圾賣唔出

負你老母皮呀索狗

小朋友才選擇
五大訴求一樣全部都要

兩部都有
PS4
Switch封塵

冇咩朋友一齊玩既ps4會好d
Switch 要一堆人玩party game先好玩

仲有三年

唔求pro機既話，2千5有找，跟機連3隻大作+3個月plus會籍

假設為呢個月內買，plus仲有得免費比你DL The last of us，2千5包4隻3A級大作，夠你有排玩，仲有咩好諗？plus仲要每個月有game送

如果唔求玩新作，psn做緊萬聖節優惠，好多舊大作5折有交易

都出左幾年，岩玩咪買囉仲諗咁多把鬼咩

Steam+Switch

睇你玩開咩game

Sony都講左下年年尾，點計到3年

點解唔both
想玩乜咪開邊部 插晒同一個mon

Why not both?

邊有錢

自己玩：PS4
同frd玩：Switch

下年出PS5 依家梗係買SWITCH.